有樣好緊急嘅野 關乎自己安全 特別係年輕手足

阻大家小小時間
頭先我係牛頭角送完個朋友返屋企,跟住邊睇手機邊沿著街市行，行行下有人用手指點左一下我膊頭，我擰轉身個大陸婆同我講左句普通話之後我唔so尻佢繼續行，點撚知我個身覺唔對路點解有種 好奇怪感覺！ 咁我急步行同時打比牛頭角個fd 叫佢救我 我同時一支箭沖左入去一間藥房到 同職員講我中左野好辛苦 要休息下！呢個時候！我見到個死大陸婆行過望左我一眼 心諗迷煙？ 回完氣就即刻打返電話個追問下佢去到邊 DLLM 點撚知我個fd係電話度講
有個勁撚似你形容嘅女人 用同一招落個細路度 聽完火到黎
我位朋友就跟住佢 我一邊跑過去
好勒 我見撚到佢 佢又見到我 我即屌
佢身有屎就跑住走 最重要我係咁叫都冇人幫手
見到佢咁仲唔撚追咩 DLLM
仆街我追追下佢同黨就截停 話佢係我朋友咩事 我回應佢一句不是你 是他 我好撚火 繼續衝
最後我勁唔舒服 個死大陸婆跑左入後走廊 俾佢走甩左

我屌你老母牛頭角班廢人，識唔識咩叫幫手！ 我係咁叫都冇人有反應 ，特別係廢老啊DLLM，假如我朋友落黎遲左就一定救個細路 ！ 趁火打劫一個都唔可以放過！！！！

咁恐怖 究竟佢整左啲咩比你暈得咁快

成個過程2分鐘 藥力最勁過一下係1分鐘後！ 趁火打劫必須
好認真
如果有手足中左招 經濟上係雪加霜！！
影唔到相 拍唔切片 ！ 黃衫大陸女人肥婆
我朋友落黎救我嘅時候再見到佢有個男人一齊 再加埋截停我位 總算3個！ 小撚心大家

cls

補充埋點解我會咁撚火
因為你老母 我個家香港已經咁 你仲搞搞陣 同埋 中左招之後 我口腔鼻腔有鼓催淚彈嘅味道 呢一樣野已經足夠p

好恐怖

你係左膠定係俾人偷ac?

暴徒們

同路人 唔撚信嘅 去牛頭角問下 頭先係咪有個金毛屌緊有人放迷煙

另外好多藍絲廢老和平撚 成日屌手足
玩火 爆玻璃 屌你老母反日示威個陣
你地唔撚出聲 藍絲廢老
我係牛頭角叫人幫手 成班廢物唔撚幫手
我屌你老母